有無方法迫其他國家制裁香港

如題